呢一刻打緊仗，走去玩曲線式唱紅打黑係極度不智。

呢個時間係戰爭，無啦啦走去玩曲線根本害死自己

如果香港係可以合法有槍，依一刻已經係內戰狀態

政府軍vs 反政府同盟軍 街頭子彈橫飛

只不過係香港無槍咁解，而無可否認嘅係，依一刻係打仗，對立非常分明。

套用共產黨講法，呢個已經唔係人民內部矛盾，而係敵我矛盾，唔係你死就我亡。 試問有冇人會喺打仗嘅時刻喺戰場上面玩曲線扮敵人，國際戰線會唔會真心當真？？

玩得一次，到時候狼來了人哋會唔會再信你？

當年真愛聯係佔領後既先玩，當時社會係完全平衡時空，政治時事議題根本冇乜人理，真愛聯先有價值。 同呢個時候比根本兩個唔同時刻

高質,推

用下腦得唔得？

依家成全中国又唔得

兄弟爬山，各有各做

大家都係吹水，條友係自我審查

笑撚dead me咩打仗

港共用咁多手段令我地政治疲勞, 點解唔可以令藍絲受番同一樣野?

我覺得有必要
要比中間派感受下中國糞青嘅威力
入得呢個game嘅巴打亦都要有心理準備曲線變直線
然後要將呢個鬥紅運動養成一頭不受控嘅怪物
政府已經有能力, 有準備玩謝香港
我寧願轟烈咁真攬炒, 都唔可以比班收成期撚屌陰D陰D咁出賣

又賴槍權以xianggang 人嘅懦弱，美國送埋炮都唔敢開。

由69開始就講緊講緊攬炒
if we burn you burn with us

正正就係因為敵我軍力懸殊冇得打，所以先要加速撕破港共所謂「一國兩制」嘅遮羞布，取消特別關稅區

上年出盡奶力都要爭取嘅HKHRD Act就係要求美國review香港關稅地位

做咩又變番同中共正面抵抗？

美國佬幫到香港嘅方法唔係制裁一兩個港共官員，而係經濟上毀滅香港，斷中共米路

直接一國一制 一齊收聲 不再分黃藍 只有紅

我要一國一制

冇成本嘅野又唔做得？
加入小粉蛆大玩加速主義都尚算小成
咁點解唔可以玩曲線